新手養異短問題

小弟對異國短毛貓情有獨鍾
係金魚街睇襯啲異短會望到唔捨得走
覺得佢地好蠢，好得意
想問下各位巴/絲打 𠵱啲貓難唔難養？
有冇啲特別要注意嘅地方？
買左返黎要唔要先帶佢去睇獸醫body check 左先？
如果係金魚街啲寵物店買信唔信得過，會唔會買到啲病貓

唔難照顧 有野食就嗲到你暈
無其他貓咁高'dou' 好似係
不過異短呢種貓真係好需要經常清潔眼仔

唔難養
不過要勤抺眼 因為比其他品種異短係多眼涙分泌 金屬色咁
另外注意下佢地呼吸
鼻仔會唔會太窄 如果太窄要做手術去擴大
呢類手術對異短好普通
我個隻再老啲就要去做

附送一張主子圖

係啊 去fd屋企玩過佢隻異短，
唔識都會嗲人 任你搓圓㩒扁
屋企已經裝晒貓網，買晒飲水機玩具，差隻貓

絲打你隻主人養到好肥
你主人係寵物店度買返黎？
異短除左成日流眼水仲有冇其他病啊？

唔好意思 借post問下關於貓糧既問題
宜家屋企隻異短兩歲幾
以前尿道有問題 醫生開左處方糧
食左一年幾 牌子係royal canin
但上網查過 其實呢個牌子麻麻地
貓貓老左容易有腎病
想問下巴絲有冇推薦既牌子 健康既同時尿道又唔會咁易有結石
唔該曬

異短係貓界既智障黎
我個隻就係一個好例子

轉晒全濕糧就得，揀主食罐或者生肉糧
生石100%同隻貓身體脫水有關，食最靚嗰隻乾糧一樣出事，只要吸收夠水就無問題

唔智障唔買
聽講有啲係蠢到唔識自己食野，要主人餵

另外想問下，一個月平均開資大約幾錢左右
𠵱啲貓怕唔怕熱？

雖然我主人都蠢蠢地，但都識做hand hand 同sit嘅動作
啱啱買返黎可以同佢去睇次醫生 因為佢可能會有耳蛩問題同貓癬，不過都係小事黎嘅

88db網 果啲貓舍信唔信得過

你果隻個樣好蠢 伸晒條👅

成日都打斜條脷

但佢成日覺得自己好醒

呢家野真係好睇手神，我呢隻係自家繁殖
但係都好乖好健康，肯痴人又唔曳，上手又有家教肯自己飲水唔抓傢俬。不過係要成日抹眼仔同梳毛，一日兩三次。

係朋友俾我嫁
我個隻係好貪食
日日都食唔飽咁
其實得眼係佢地最易出問題 如果見異短單眼 眼腫同眼水多一定要載頭罩睇醫生
扁面狗都一樣

我果隻都唔抓傢俬仲成隻狗咁
分分鐘乖過狗

點先養到咁肥
絲打你𠵱隻幾大？
同埋想問下邊隻牌子嘅貓糧比較好？For 幼貓&成貓

巴打你地有冇長開冷氣比佢地 主人一熱就細食好多

好得意!!! 邊度可以領養到？

養異短要長開冷氣
開風扇/剃晒佢啲毛得唔得

出世到而家都冇剃過毛